喂！ 坐元氣 不如過嚟坐千兩啦！

大家都咁中意食壽司
不如去千兩坐啦
千兩同元氣都係美心
講真 元氣一張枱2個人埋單最多可能先得200-300蚊
但千兩就唔同喇
一張枱二個人食埋單分分鐘都4-500喇
可能你會話 元氣壽司同千兩啲壽司差唔多價咋喎
邊有貴咁多啊
咁諗就錯喇！
千兩貴在清酒同熟食啊
唔好以為千兩唔夠元氣多人食
基本上晚晚7-9都坐滿人
你嚟到千兩唔叫野食 淨係飲茶同食薑 打下機咁
你啲朋友未到 所以唔叫野食
我地員工又冇得趕你走
仲可以令本身想食嘅人冇得食
冇錢俾美心賺
最重要係除咗星期五同六之外
冇最低消費同消費時間逼你走
星期五同六就有90分鐘用餐時間嘅
雖然小弟今日返咗成日工好攰
但係都好樂意招呼手足過嚟坐
兄弟爬山 各自努力

推啊

好喎

推

可唔可以0蚊消費，得就轉場

好

可以！

等緊你地啊 過嚟坐啦

任食？

好快叼爭鮮一樣
三十分鐘要交枱

冇最低消費

千兩平日冇架

今日元氣8折 排二三百個位

食曬佢啲薑，再叫佢加

辛苦我了

日日嚟都得架

快架啦

三十分鐘
我幫你計架啫 傻豬豬

約埋班好耐冇見嘅中同小同嚟吹下水都係樂趣嚟嘅

叫份青瓜卷嘆三個鐘冷氣都幾好
學生哥帶埋書去溫，仲好過去圖書館

食薑 飲茶

元氣員工黎

千兩元氣都係呢張卡

我有選擇困難症 佢咁多花款野食
我諗撚到佢收舖都未諗到食咩 唉
last order問我有冇野加 冇呀仲未諗到

你係咪唔想做嘢咋
Btw十卜

拎部陳年PSP約朋友出嚟屠龍

識貨

啱架喇支持

梳 唔小心負皮左
推

做又36唔做又36
邊個會想做

冇最低消費架
貴先啱嘅 令佢冇錢賺

Push

元氣㩒飛攞位呀

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

咁你咁做 佢又吹你唔漲嘅
同埋佢整最低消費就會令一部分唔食架喇

提意不錯 我喜歡

元氣市佔最大喎

支持

又得姐

psuu

玩咗三個月仲要爭取民心

推
千兩啲野真貴

推阿

咁樣佢會set最低消費去做
唔好唔幫襯
幫襯佢最平既野
就無位俾佢入

三十分鐘後走 又入返去

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

推 。

你都戇撚鳩 私營機構出公告會失民心?
笑撚死我咩，唔識做生意就咪撚做，出最低消費關乜撚有人搞事呀?

食個野都要民心
食撚少一間野洗死呀？

，

收皮啦 第一個轉既一定係你
高級5毛分化撚

如果可以帶其他野食就好

巴打順便唔洗踢晒腳

push

想問下報手足既槍仇係去千兩飲杯茶食塊薑? 對唔對得住手足，其實而家打緊仗，人地開真槍，我地係度做緊咩? 人地開完槍第二日，班魔警見你地原來係度花時間諗點樣玩美心，佢地實好驚啦~

屌上面班撚樣係咪戇鳩嫁？
真心入去食野既理鳩得你set最低消費咩

set用餐時間自然有人覺得戇鳩咁貴仲要限我時間唔食嫁啦
如果要理哂所有食客咁你應該咩都唔好做返屋企打飛機

唔緊要啦 方向一致
我地不割席

千兩 原來都係美心

小弟不才

貴價野整最低消費都幾頭痕
每人最低食100蚊先比入 連淨係個小食70蚊都唔比入

邊似茶記就咁30蚊有效

收撚皮啦 民心撚

係咪一定要會員先可以用app攞到飛？

如果我未食完，可以迫人交枱

去

咪係 唔通佢低消1000咩

推！！！

721

緊係咩都唔叫

傻豬咩無人叫你去消費啊去坐咋

要食就快，好快有最低消費

打贏就有民心
佢都on9

坐完元氣坐千兩

咁嘅話咪臨入去再撳定幾張飛 坐完再入去

唔好咁啦 你咁只係搵啲員工搞 對間鋪冇害

係啊 會員會有資料
最好唔好用app

陰謀撚，你肯定係想成間鋪都係手足，碟又唔洗收，order又唔洗落咁企到收工

我話你知，我聽日就去懲罰你

會係咁煩你

正wo

都幾難食得完

我好驚啊

好想瘋狂食薑片呀

唔係想撩交嗌，但要對得住受傷同俾人拉左既手足，應該花時間去文宣警渣企圖謀殺呢樣野~唔好晒時間做埋9 支到唔支既支線任務啦~已經打緊仗，人地已經係咁進步，要拎埋我地條命，我地應該要對準個敵人，如果美心執左班魔警會餓死晒既就大大力去做，如果唔係既就瘋狂文宣魔警企圖殺人，偏地開花，咁先對得住中槍既手足啊~

識吹水 一定係揀千兩

食晒佢啲薑，用曬佢啲綠茶粉

除非個員工藍底

唔食薑既手足會唔會飲茶飲到腎虧

咪就係，打份工啫，唔通要好似黑警咁搏命咩

千兩肯定唔只4 500蚊
吞拿魚同海膽都係貴野
一張單應該等於元氣1.5-2倍

唔使理佢啦

面皮薄可以考慮

推啊 傷唔到黑警就傷經濟

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

D人話元氣賺唔夠某個額，要自己攞錢出黎填返

手足可以見下你女朋友？

但元氣係美心特許經營，會蝕多啲

千両貴好多 我食元氣三百蚊 千両六百

利申 已經罷食左幾個月

啱啊

過嚟坐咪見到囉

啲fd成日放飛機我都唔想

大家一齊唔食野
你又冇咁忙
直頭winwin 啦

沖呀

721 811 831 928 101

要推whatsapp文宣比師奶知

樓上仲有千兩！

但有樣野係好少事
但對特 地個心會舒服啲
就係坐完最好同啲員工講句
「唔啱食 唔好意思啊」
先走 就算藍都冇咁嬲

有元氣app個d
狂㩒飛啦
阻佢十秒八秒都開心

手足係個好謹慎嘅人諗清楚先好

pish

好 一於食千兩！

千兩堅坐得舒服，溫書一流
如果佢之後set用餐時間又點，想吹水既真客唔會再想揀千兩，食薑既都可以繼續食薑，食到夠鐘咪走，佢少左張枱做個半鐘生意先丫點都

美心旗下Shake Shack開左新分店

生意一張枱分分鐘都過千架

我和理非，sor 民心冇變過，放心玩

元氣壽司食到肚痛所以尋日無出黎Sorry!!!!

Why not both
我相信排隊入去飲茶嘅人一定多到唔夠坐

岩岩諗緊，知狗仔狗乸辛苦，幫佢地叫千兩同元氣外賣點睇？

0蚊咁撚貴

千兩貴好多
淨坐得唔得？

大力推

好奇一問，呢排d生意差左，bouns有冇影響
我知前缐三個月派一次bonus，你地咁好多前缐會走
Anyway,欣賞樓主推爆佢

得啊

係全職就有得分bouns
但而家搞到咁
我寧願食底薪都唔要美心有得賺

坐佢老母閪
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

我n年前做過元氣office，果時話鋪頭的bonus唔同三個月一次睇鋪生意額派，你番back office冇所謂啦，美心大把＄

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

淘大巴絲好支持抵制元氣加油

又唔係黑警，驚乜？

推推推

推呀

去補習又有茶飲

去黃店食飽飽就過去千両坐

夠唔夠彊呀 食薑啦!!!!

我女朋友今晚排元氣排咗兩個鐘都未入得
好似俾美心罰企咁

傻豬黎既
學我搵個位坐下先 用app撳

推啊
Btw 又一城嗰間好似無限時同低消

果度d茶好似好飲d

見到運野食架火車就火都黎，倒d茶落去！！死黨鐵

不同意
政權 5大訴求係主線
美心係支線
有時間冇乜野做打下支線好合理

Btw 元氣同千两咁好食
緊係要佢坐無虛席支持下

巴打我都有諗過呢招 不斷喺佢部機㩒飛拎位 嗌到嗌死佢d職員

記得幇我瘋狂加水

職員無辜啊大佬

係「幫」

cls

V

支持呀

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

一早知千兩同元氣係美心既

G持

好主意

員工唔駛做又有糧出
雙贏

去溫書先～

why not both?

兩邊都坐ok? 聽講元氣啲茶好好飲

pushh

好呀 我係元氣fans 千兩冇錢食 終於有方法食到佢啦

不約約埋一齊？唔係幾夠膽自己一個
利申 冇朋友

唔洗叫啦

唔會囉 浪費自己時間
唔食就算
佢有無生意睇自己
仲有藍架嗎

我用d 時間去黃店 推下post 幫襯下唔好

唔夠膽就坐迴轉啦 冇咁驚